ig買衫被呃

一個月前係ig shop: shopa.holic._ 買衫 到依家未寄貨 ig direct過佢 用2個人既whatsapp搵佢 都比佢block晒.... 被呃左百幾蚊...雖然錢唔係多.. 但條氣好頂唔順 可以點算

Show佢ig

ig:shopa.holic._
電話: 92762025
中國銀行
012 792 1 040112 1
ng cheu* yi*

恆生戶口
2347 019156
Ng Ch* Shu*